旺角完全兵力唔對等

一班手足（7至10）係朗豪坊果邊俾40幾個防暴查緊

清緊rb